教育局副秘書長陳翠華：如有中小學生唔唱國歌 需要時可聯絡警民關係主任支援

小學生唔肯唱國歌，係咪要報警？

教育局副秘書長陳翠華女士6月17日向中小學發出的指示如下：

第二項

國歌的奏唱和相關學與教資源

國歌將納入中小學教學....重點在於教授學生懂得尊重國家主權。若有學生反叛，先由訓輔老師教育他們。若有需要，聯絡警民關係聯絡主任尋求支援。

返校

唔唱都唔得?

跛既都要彈起身
你話呢

明明11哥話怕走音可以唔唱

其實lee d例都係俾個"正當理由"佢捉鳩d人
我就唔信佢會捉鳩d藍絲廢佬唔識唱

啞都要唱

唔唱唔等於唔尊重，屌你老母

又話驚唱得唔好貶損國歌可以唔唱，依家又話唔唱唔得，個龍門去撚咗邊？

十一哥咁講喎

文革

即刻要個黑警唱，唱得唔好、唱錯歌詞、走音就即刻舉報佢

唔唱都唔得？
我讀中學個時9成人都冇唱啦

可以唔唱，但都會被控

真係CLS

非洲朋友唱開走音版點撚算

必須熟讀歌詞

何以這土地淚再流何以令眾人亦憤恨昂首拒默沉 吶喊聲響透盼自由歸於這裡何以這恐懼抹不走何以為信念從沒退後何解血在流 但邁進聲響透建自由光輝香港在晚星墜落徬徨午夜迷霧裡 最遠處吹來號角聲捍自由來齊集這裡 來全力抗對勇氣智慧也永不滅黎明來到 要光復這香港同行兒女為正義 時代革命祈求民主與自由 萬世都不朽我願榮光歸香港

都痴q線

如果家長唔俾佢唱,點處理

遲下可能要學到返校咁 直頭搵個黑警監場 日日搜書包

咁不如播MP3算啦
唱我就唔識架啦

有無吹世安唱國歌.mp3?

把尺係佢到

唔識都要學識
尤其去到祈求民主與自由嗰句，個主字記得唔好走音

唱國歌
基於一個中國，各自表述下
唱中華民國國歌和國旗歌最好

黑警長官好

癲撚咗

我五音不全wor

日日舉報親共愛黨份子

我十幾年前讀小學個個禮拜都有一次升旗禮,但我同啲friend都冇認真對待過.

鬥紅囉
佢唱得唔好聽，咬字唔清晰，就拎去打靶

驚太過主觀就全部公投決定

唱國旗歌好啲,國歌即係國民黨黨歌嚟.

係咪又唔包括國際學校 高官權貴子女

先由訓輔老師教育他們，再唔聽就報警出警棍

跟臺灣依家嘅升旗儀式最好

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

癡柒線

夠唔夠膽叫班白皮膚黑皮膚黃皮白心既國際學生遲奶遲奶遲奶

咁第時睇港隊比賽唔唱係咪拉得?

我願榮光歸香港

香港獨立

哈哈，有聲音畫面😂

中國牛肉好食

越紅越左越好

唔識唱係咪要坐監

學生：唱咪唱囉，池奶，我帶你環遊世界

唔上堂喺操場唱國歌囉
睇下你點做

好撚煩 唔唱都唔得

照拉佢坐監

屌你啦, 班支那蟲自己都唔識唱

日日學校報狗囉 走音唔得唔唱又唔得

如果香港搞奧運就爽死
成個館

依家個政府日日都搬龍門㗎啦
今日可以話烏鴉係黑色
聽日可以話畀你聽係灰色
後日話畀你聽係白色都得

政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。

等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。

等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。

等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

哇八婆 十一哥教架喎

盲嘅都睇到國家機密啦
你啞嘅唔係唱唔到呀話

校歌我都唔唱叫我唱義勇軍

依家後生仔女唔同以前 你愈要佢地做你地實唔會跟你咁做

恐撚佈到，唔唱叫班狗揸支槍叫你唱？

拉鳩學生就最撚叻

唔識唱 點唱？
唱錯又話我犯法

幼稚園唔唱國歌都犯法

一班人奏歌邊洗唱 唱唔唱都聽唔到啦

dllm 班紅校長朝朝領唱囉屌

正
瘋狂加速

步步進迫 , 同當初講嘅變晒樣

到底有幾多人會因為唱國歌問題被帶入黑房做運動？

要皇軍駐守每間學校囉

每日番放學都要同皇軍敬禮，學生同教職員都要

尋晚
你老婆陪我訓覺

我諗一間學校點都有其他國籍嘅學生
果啲都要拉?

好老實
每一個Generation嘅後生仔都係反叛㗎啦

所以希特拉都咁講：
「不需要年輕人有判斷力。
只要給他們汽車、電單車、美麗的明星、刺激的音樂、流行的服飾，以及對同伴的競爭意識就行了。
剝奪年輕人的思考力，根植他們服從指導者命令的服從心才是上策，
讓他們對批判國家、社會和指導者的人保持一種動物般的原始憎惡，
讓他們堅信那是少數派和異端者的罪惡，讓他們都有同樣的想法，
讓他們認為想法和大家不一樣的人就是國家的敵人。」

港共屠殺學生手段之一

啱啊
根本同支那一樣
今日地攤經濟，聽日就反地攤經濟

心諗好撚熱可以返上班房未

唱個時唔喊都要拉

變咗免死金牌

林兆波手足大鑊了

陳翠華，你識唔識唱國歌？
你係唔係日日唱國歌？
做咩唔時時刻刻唱住國歌？

所以話係惡法

咪臭係，佢要捉鳩你話知你歌手level，老閪都話你唱得柒犯法

黑警唱到走曬音，改埋歌詞都無事

屌你~老母個臭閪

記低呢D局長、常秘個名，麻煩眾志通知外國勢力可能更有阻嚇力

好煩呀
幾時真係捉

痴撚線
唔唱關黑警咩事呀

痴撚線唔唱要報警

幾年前聽呢句覺得好荒謬，而家居然成真

大陸唔洗唱
反而香港要唱？
你班狗官奶到連大陸官都怕

唔唱歌係刑事? 屌你老母

佢都on9 唔唱點迫佢唱呀67

得老師捉學生咩
學生捉番老師都得
攪到文革咁就最好

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

有學生聽蟈歌唔流眼淚可以報警

攞支搶隊住班學生個頭逼佢地唱呀

幾時唔唱國歌會有死刑

佢試吓報狗啊 睇吓有冇人私了條友

同學仔都可以自己組紅衛兵
mon撚住d老師同校長
唱到走音? 唔夠大聲? 影住你唱呀

願榮光先係國家

7.1 10.1 之後第一日唔好返學

越見到呢啲痴線嘢越開心

玩盡d好

咪嘴ok?
定要即場check埋分貝

“號角聲” 要夾實個括約肌扯個音上去

第時會屈個盲既偷睇國家機密

黑警教育！？

幾時有駐校教官？

42:35

呢班友都唔開口唱國歌，應該點樣處罰？

唱唔唱國歌都關警民關係事?

喉嚨痛唱唔到唔得呀

一年班唔識唱點算
特殊學校學生唔識唱點算

訓導組班老師真係識唱歌？

鄧教官/鄧公公（東廠裝督）出現預告

喉嚨痛唔唱又被人拉，照唱走音又被人入。

鄧教官
其實應該叫鄧公公，佢好快會接任做東廠廠督

犯法就係犯法 除非你係香港警察

想問一個爛鬼PC、幫辦
何德何能教人「正面」認識國歌
佢地識唔識國歌歷史
佢地識唔識唱都成問題啦

依家大陸落黎果班會唔會唱
以前大陸落黎d同學都學講廣東話
依家大陸落黎都唔講 喺街見

呢個女人剋夫命 剋死老公

喉嚨發炎都要大大聲唱

文革嘅野……

呢啲駐校教官都係軍人
就快有警察駐校

原本話侮辱唔得，宜家連唔唱都唔得，一班太監奴才將個網越收越細

我就唔係好信有學校咁撚得閒

早會個d你播歌實冇人唱
你日日報警咩

非漢人又點計？例如南亞裔咁

夠薑入小學射tg囉

哇diu

玩白色恐怖
得閒就撚下 同你講你唔唱就報警

台灣搞教官退場
香港就玩教官進場...

唱歌都要搵人？咁𨶙得意

重有警民關係可言？

屌你老母班支共走狗夾撚好口供先吠啦食屎狗

一間學校成千人，實有人唔唱，如果日日班班輪住玩
到時唔知邊個搞鳩邊個
俾我係學校就唔撚理喇⋯

中小學生要強迫唱支那國歌
公務員要宣誓效忠共產黨

呢啲擺明係思想操控

罷課睇下邊個大獲D

效忠共產黨真係笑撚左
公器私用

All緊屎都要唱

林兆波，你仆街啦

我記得我十年前讀中學個陣成班冇企係身唱匪歌俾個班主任屌
有d藍屍真係做得出報警

同學無記性要打靶？

小學生都要清算
痴撚線

des加科必考既國歌，肥左入唔到大學

好呀，日日請班黑警嚟學校玩

拎BNO要唱god save the queen

咪嘴
濫竽充數

當眾輪姦個小朋友？

11哥話驚走音可以唔開口唱架喎，媽呀，好亂呀

同連儂牆一樣咋嘛
藍屍廢老：護送佢走
後生仔女：捉返曱甴屋

599G
愛支病集會：睇唔到
反對党安法：打壓

聖經：跛的人有福了，因為習包子必叫他們再站起來